防暴犬又仆街!!!

即刻剪片apple live

嗰吓笑撚死 笑到依家

睇撚住
笑到仆街
不過笑完好幫手推重要post

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

速龍仆街

Push

唔改晒

個記者跑得仲快過佢

便衣來

整左GIF

佢跑得好撚慢咁都仆

學識跑步未?

扮中槍

似攰到無力跑個隻

用開4隻腳, ,2隻腳係易D仆

好柒

做咩得佢一個跑出嚟？

會唔會係比啲睇唔到既野 kick左佢腳一下

苦練多時嘅插水絕技
打算屈被示威者打而跌親
竟然因為今日啲人走得咁快
而撻咗Q

睇住佢跑個陣已經feel到佢要仆

俾野推

記者一邊揸機影佢 一邊睇路跑
但都仲跑得快過佢